圓方 你都有今日啦!!!!!

呢d閪地方 一係有錢佬 一係大陸人 兩樣加埋一齊咪幾好

根本大部分就係有錢嘅大陸狗住緊

咁就好呀 堆埋一齊